收 楊千嬅演唱會飛，我知有D遲

收楊千嬅演唱會飛，任何日子。4連
返屋企先搞返個TG,有請先留名/TG